# treinamentov2



# Treinamento Cypress

Cypress é uma ferramenta de teste de front-end de próxima geração criada para a web moderna. Abordamos os principais pontos problemáticos que os desenvolvedores e engenheiros de controle de qualidade enfrentam ao testar aplicativos modernos.

## Quem usa?

Nossos usuários geralmente são desenvolvedores ou engenheiros de controle de qualidade que criam aplicativos da Web usando estruturas JavaScript modernas. Cypress permite escrever todos os tipos de testes: Testes de ponta a ponta Testes de integração Testes de unidade Cypress pode testar qualquer coisa que seja executada em um navegador.

## Instalação

Cypress requer [Node.js](https://nodejs.org/) 

Após instalação do Node, instale as dependências:

```sh
npm install
```

Depois abra o cypress:

```sh
npm run cy:open
```

## Plugins

Até o momento nenhum plugin é utilizado.

## Sobre

Este treinamento foi realizado pela empresa Indra/Minsait Company.

## Outras informações

O site utilizado para criação dos testes foi: https://www.saucedemo.com/
